同樣係英國手足黎講 林作(lam chok)算唔算屌打攬鈔(lam ch$w)?

身高：林作170 (大勝) vs 攬鈔160

身家：林作太古城(大勝) vs 攬鈔高峰時1600萬(仲要被重光團隊截糊)

職業：林作保險sale屎 居安思危 vs 攬鈔政治sale屎 居危思安 (平分秋色)

上進心：林作7個月做到COT (贏九條街) vs 攬鈔(7個月已經回哂塘)

吸引注意力技巧： 林作個個話佢過街老鼠 但係雜誌鋪天蓋地宣傳 連鍾培生諗住痴佢上位都比作帝草船借箭(技術性擊倒) vs 攬鈔個個黃絲捧佢上神檯 但係現埋真身之後採訪都少得可憐

理想：林作代表幾百萬香港人而戰(小勝) vs 攬鈔代表二百萬香港人而戰

政績： 林作利用前大律師專業身份救poly手足 vs 攬鈔成功清算馬雲幫中共回血(平分秋色但作爺唔係撈政治都可以打和所以當林作小勝)

學歷：林作(harrow+oxford)大勝攬鈔野雞掛住數銀紙不斷defer

攬鈔巴email技術世界第一！

林作工作效率高，瞬間換大房 同真係好撚鐘意香港

咪又係靠重光團隊

分左家之後佢做過d乜

林作身土不二 攬鈔一事無成仲想R政治庇護

lam ch$w

靠香港賺跑車錢

有料

比起祖迪佢算謙虛，人地話聽番黎好似佢係外國睇緊跑車，諗緊買法拉利，佢吹水話人五毛，法你老味！

作哥揸alfa romeo
有taste到

兩篤都係屎

攬哥唔只收1600m。

你重光團隊 我會選擇信你

推。

唉 攬哥呢排冇哂動靜 唔知搞緊咩

攬哥冇資格同林作share同一個姓（lam）。

作哥叫jo lam

條廢柴叫jo迪

真係影撚衰哂

佢同凍哥兩兄弟一齊淡出左。

任何話林作柒嘅人，正中林作下懷，呢個係一名精英選擇用小丑姿態去示人嘅小把戲，或者喺當中佢可以得到更多著數，但其實佢呢啲人生贏家，根本有大把本錢去玩。

輸嘅，只係嗰啲話佢柒 但腦袋冇乜存量 說話冇乜營養嘅 「真·柒頭」。

攬鈔鈀 歷史首創登報革命 屌打林作

一大班五毛岩岩訓醒就開工

你岩岩訓醒就入黎開工？